發覺美國民主黨洲份反而爆得最甘

最講人權嘅民主黨州份?

平時收得多力架呀嘛。

話唔定中共有份發功

被民主黨抹黑槍權太開放既共和黨州分反而最和平

單單民主黨州玩禁槍已經收硬皮

共和黨州邊個入侵私人土地，可以開槍射9 佢

證明左民主黨一D都唔民主 完全係垃圾

講起上嚟
之前就爆武肺封城啲人排長龍去買槍
係唔係知道遲早做有事發生

堅定可信民主黨

民主黨講人權咋 冇話俾人權你

系